今次抗爭如果失敗，呢個肯定係其中一個主因

就係太撚多

無經驗/蠢人/不在場嘅人

爭住衝出嚟帶風向、博取認同

諗起個個鳩嗌做leader個個阿姐

其中啦
同埋講到底太多和理非左膠

你咪其中一個
又出埋曬啲失敗post

仲有你呢啲撚樣呀

唔畀批評檢討

惡撚過共產黨

女村長 ？

佢揸白卡架

你檢討得好有內容喎
多謝哂
唔同意你嘅就係撚樣

原來你條柒頭就係有份叫人散嗰班

我以為d手足發嬲先咁講 原來係真

好幾年前都見到佢 不過無跟進過

真架

屌你老母你條賤種

叫人散水

依家話返我出失敗post

你個post都得批評，見唔到你有檢討

預左你用同上面同一番說話屌返我
可以慳返唔駛覆

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

言下之意咪叫班天才軍師出少句聲當幫忙囉

唔分化

咁叫唔叫人散水呀

班政治BB一日到黑諗埋D屎橋
然後最後柒咗就一句唔分化
冇得輸架